原來金鑾大廈有雞竇...

詳情自己google
唔知今晚又多咗幾多破碎家庭

g worm被困

大家今晚無咩嘢就好返屋企交人
唔係水洗都唔清

緊密接觸者

濃厚接觸

老婆，今晚要OT，唔使等我門

咁會唔會變源頭不明 之後自己屋企果幢要封

腦細唔想員工有倫常慘案就唔好要人OT喇

你點知

咁啱約左去同事屋企打機打通宵

你又知？

駛唔駛貼埋lmgtfy link俾你 懶撚醒

十年前已經有啦

排隊